（拳願）牙同黑木對德國佬可以點打？

牙黑木依d玩預讀的根本對德國佬無用
先出手打中佢又打唔郁
到你預測到佢出手先 準備防又防唔到
互打又無人勁過佢
所以猛虎無錯 個個對住佢 咩技術都無用
只可以硬打硬

體格同力量牙輸十條街
力量大力到可以一隻手捉住猛虎個頭出千鳥
撞一野將體重重過牙的猛虎撞飛幾十米去牆
牙做到？黑木預讀到又點？防到？

王馬不壞10防到剎那 但猛虎一拳係50
50的拳打落黑人王馬個個都彈開幾米黑哂
但打德國佬打幾百拳咩事都無 血都唔扣
硬食2野爆芯先扣血但仲係無負作用撚猛虎
黑木同牙有咩招式可以打得入德國佬？
個龍彈得啖笑

千鳥 撞飛 打幾十拳 咩牙咩黑木都變肉醬啦

力量防禦攻擊力設定高過猛虎
無必殺技無問題，平a 普攻已經等於人必殺
打一野無9成血點玩？

冇得打
量級差咁遠
已經唔係技術可以拉到既差距
除非德國佬好似弱智仔咁比個頭佢地任打
所以作者先安排德國佬對上猛虎

魔槍一定破到防啦

德國佬啲肌肉咁厚
插得入都唔太傷
但黑木防禦係靠技術
肌肉佬一力破十會
黑木應該都好難擋得住

作者要寫既話，插穿成個身都仲得啦

作者要寫既話，放龜波氣功都仲得啦

借力反擊...

應該難打啲 但一個boss級一個宗師級肯定打得贏德國佬嘅

牙同初見打過，應該copy左佢絕招，可以唔俾德國佬受身喔

黑木肯定避得開啲攻擊
再用魔槍偷啲偷啲咁打佢要害

至於牙
佢識鎖血

一招龍彈死左啦

唔知龍彈有無猛虎平a威力

穆特巴都有本錢打 黑木應該冇問題 打要害既話肌肉強都打得入

一招魔槍插爆德國佬對眼

此真？
食2野爆芯咩事都無 行動自如
繼續屌打猛虎 比著其他人食爆芯2野鎖血牙都死啦
猛虎自己都唔得啦

龍彈同魔槍威力低爆芯咁多
根本無可能打得入

不壞10擋到羅剎，羅剎低過10
猛虎平a 50，打落德國佬百幾拳r痕

黑木對剎那 威力對等
即係魔槍殺傷力遠低猛虎攻擊力
魔槍同羅剎打鬥技者未得
打猛虎德國佬超人體質點打

F1賽車到拉唔郁德國佬
牙黑木鬥神依類打擊系有咩用
強如猛虎平a都是打唔郁佢 （產生唔到傷害）
爆芯都只可以另佢擊退咋（爆芯先扣到血）
低過爆芯傷的技術系有咩用

係，得初見先輕鬆贏到
一用星落即死

叢雲三連

絕好調果時就連德國佬都唔係佢對手

不會讓德國佬受身喔